連臍帶赤裸女嬰屍 遭棄天祐苑外垃圾桶旁

今日(23日)凌晨4時許，有市民途經天水圍天祐苑祐康閣對開天城路一個巴士站對開，發現一名女嬰昏迷倒臥於花槽垃圾桶旁，女嬰全身赤裸及有血漬，市民見狀大驚報警求助。

救護員接報到場，經檢驗後證實女嬰已經死亡。警方封鎖現場，經初步調查後，相信女嬰為本地人，身上仍連有臍帶，初步相信女嬰剛出生不久。警方正追查女嬰是否遭人狠下毒手後、又或出生後死亡被人棄屍上址。警犬其後奉召到場，協助追查及尋找線索。

警犬奉召到場協助搜索。（吳建明攝）

女嬰屍被發現在天祐苑外一個垃圾桶旁。(胡德威攝)

案發現場位於天祐苑祐康閣對開一個巴士站附近。(胡德威攝)

願BB係主懷裡安息

點忍心掉左個ＢＢ

RIP

似因為 入唔到支那落

以前好多呢Ｄ捉唔到
都係靠新邊人督灰
但而家周圍ＣＣＴＶ真係希望ＢＢ或事主沉冤昭雪

屌你老母養唔到就用套啦好撚慘

天水圍

扔係巴士站隔離
事主係咪唔知犯緊法

因為衰11
又唔敢要。。。

呢d人渣老母真係要落地獄

一出世就死咗咩老母咁不負責任！！！

按慣例應該係賓賓嘅

養唔到都好過夾硬養既
但做咩唔一早落左佢

其實男女都有責任
Ｄ十零歲男仔真係好冇用又唔承擔
個女又唔知點面對 個肚日日咁漲又唔畀得屋企人知 好冇助

話時話都唔知點解個女仔有左，好多可能

哇屌真係冇陰公

其實而家天水圍已經好左好多

諗起以前Ｄ性教育片
好多時都講終止懷孕題材
真係好驚 有次話個女仔食食下PIZZA肚痛屙左個胎(未成形)出黎

可能好多原因

棄嬰個d人通常有報應

咩pizza咁勁

圖入面有幾多隻狗？

玩中出

個老豆老母唔肯湊嘅 唔養大等佢受罪都係好事

好似係果D性教育片
好似話條女食左藥跟住食PIZZA
之後大叫佢個FD入去

佢棄嬰遲早都會俾狗拉架啦
不如生嗰陣話俾老豆老母知，之後揾保良局啦
一出世就死，聽到真係勁心酸

諗起DADA家姐代養

3隻

長痛不如短痛

唉....

棄屍對父母小心嬰靈

唉...
RIP
希望BB可以早日安息

德國牧羊犬奉召帶同警犬到場協助搜索

棄嬰/墮胎都會有嬰靈跟一世 身邊聽過唔少同事講上一代有啲落過仔 到而家佢地啲仔女仲會見到

係咪唔識中文寫住本地人

一隻狗狗，加埋兩隻曱甴

悲情之城名不虛傳

唔想要既點解之前唔墮胎

R.I.P.

發現果個應該嚇撚死

係咪黃絲棄嬰先?
係就做嘢, 唔係嘅話都係炒下股叫下雞算

扔落垃圾桶，冇撚野呀化

唔好再用畜牲對比狗 啲狗好慘

正PK

藍色跟尾犬

個bb一出世就有罪
呢個係神俾個bb嘅考驗

屌唔養咪生啦祝佢冚家產

真係咪撚搞呢d
出唔到世or出生就死既一定好jealous依家開開心心果個

會唔會見到盒野好奇想打開係D咩
一打開真係嚇到

家陣香港有邊區唔悲情

3隻咁多

咩原因都唔可以棄嬰

B女rip

RIP 真係好慘

我住緊既半山區

身邊人

真定假

傻撚咗??
我屌緊黑警喎
陳彥霖周梓樂唔係人命?

真

未必一出世就死咗

但一出世就掉喺咁多細菌嘅垃圾桶旁邊

唔死係奇蹟

經初步調查後，相信女嬰為本地人點分

中出即飛死mk仔公平咩

全民檢測......

安息

BB真係好慘一早落咗佢咪算囉，生落黎先整死佢為乜呢男女方都有責任，男既爽完又唔洗生又唔洗為呢啲煩惱，落地獄男既都要

屌唔養咪拎去孤兒院囉

放係垃圾筒係覺得會有人執到？
人命黎

有啲人根本唔知自己有咗

上帝話人一出世就有罪
要信主先可以上天堂
個bb連信嘅機會都冇
係咪都要埋落地獄

好多次都係啲賓賓

好似每年都有賓賓棄嬰 好慘

好慘，喺媽咪個肚煎熬十個月，點知一出世比媽咪丟喺垃圾桶
安息主懷

第一句我駁唔到 宗教觀
但第二句咁樣講其實有意思咩

等睇啲人打手足

主既試煉

唉

你同班黑警講囉on9

天水圍不意外
垃圾地方

咁你要問下d耶撚啦

第一日係香港生存?搵的士撞斷人腳都無事仲可以告返斷腳果個唔係人命?

如果神係萬能而善良，點解要個bb受苦？
到底神係見到佢受苦而唔幫佢，定係冇能力幫佢？定係故意令佢受苦？
如果係咁神一係就係無能，一係就係邪惡
呢個時候有啲信徒就會話佢兩樣都唔係，咁首先唔係邪惡啦，而有能力但唔幫佢係考驗
考你老母咩
我死撚咗，你仲叫我喺佢懷裡安息
我喺一個見死不救嘅仆街懷裡，點安息？
你依家係咪詛咒緊我？

連登仔:媽媽唔好唔要我

身邊有朋友試過 痾完先知自己有咗

你點判斷BB死咗係因為神唔救佢，而唔係人因自由意志產生嘅罪引起？

係咪尋日果個話大左肚但條仔唔聽電話
要起人底果個post

同埋神無講過人唔洗受苦

一早落 佢都係生存唔到係呢個世上

兩隻

夠膽棄嬰唔夠膽叫條仔用套

都生左出黎 仲一齊緊咪唔講老豆係邊個囉

唉 見呢啲新聞好唔開心
點落到手呀⋯

一出世就死左 既然唔想有 點解一開始唔做足保護措施 人命黎架屌

咁樣點安息...

屌你老母一早唔想要就落左佢啦，點解要等到佢出黎先殺佢，痴撚線

手足
死黑警

你唔好傻啦 CCTV剩係拎黎捉政治犯

棄屍呢D濕碎野 阿SIR得撚閒慢慢查慢慢睇CCTV

手足
黑警死全家

Cls

bbrip

唔做避孕
唔食事後
唔去做手術

起碼三四層措施唔做，一係大陸女人，一係mk 妹

係呀 其實都2020年我都諗唔明

同前日唔帶安全帶嗰個私家車司機一樣諗唔明

乜死真係一定壞事?係人個角度定係邊個角度?

欣宜ABC中文唔好，原諒佢啦

我估佢意思係，唔係南亞人

咪係, 咁等閒理呢啲

唔想要細路有咁多個方法解決
偏偏揀最冇人性最差嗰個

養唔到咪去家計落，唔係咁不負責任得過且過，生得出不如比人領養。
衰極都唔係丟喺垃圾桶隔離，屌你老母葬都唔葬，當垃圾丟。
落仔得人落啲定生完出黎殺咗佢攞去丟得人驚啲？

會唔會係賓妹呀

主會比個機會比bb
唔信就落地獄

bb媽媽如果信主
肯同主愧悔會上天堂

掉返轉諗
識諗就唔會行到呢步

pregnant by accident

好似未過唔知幾多個星期
家計會都有得落啦

抵啦

既然係自由意志產生罪

而自由意志係由神賜予

咁即係罪係由神產生啦

無神就無自由意志， 無自由意志就無罪

但神又唔容許罪on99

希望bb安息
點解有啲咁仆街既人架
明明bb好撚得意，仲要自己親生
代入左bb到出世之後連臍帶放左係污糟既垃圾桶隔離，就想喊

最多咪分到黑白黃
東南亞嗰啲分鬼到咩
菲律賓人係曬到變啡色, 唔係一出世就啡色

係咪未成年媽媽

1警犬2警曱

你啱一半
罪係存在(禁果/人嘅黑暗面/人理解為一出生就有嘅原罪)(可能的確係神創造)
但食唔食，去唔去令個罪產生嚟係人決定(亞當夏娃/食唔食/今日啲人犯唔犯罪)
唔應該諗成神專登令人犯罪

同埋，雖然好多BB無機會，但現今長成嘅大部分人有得悔改(信唔信神)

大概宗教觀係咁
利申：普通耶L

想睇老貓果張大陸婆就咁除低條褲就屙左隻支蝗仔落地果張gif

點解肥姐唔掉咗欣宜bb

點解有啲狗有衫著，有啲無嘅？

生左出嚟唔要唔可以比保良局咩

香港

相信女嬰為本地人
咁快知？

佢父母全民檢測過？

Bb冇罪 養唔掂交俾人啦屌無老母閪

BB安息

喇沙仔嘅

唯有下世希望做到歐州人

sosad

RIP bb~

落？你睇下成班道德撚
次次一聽「落仔」就屌7人
但後面衍生嘅開題就呀叻上身咁睇唔到

有冇諗過佢都唔知點算

仆街父母

點解可以咁仆街，咁殘忍，禽獸都不如
快啲搵條女出嚟鞭屍

BB安息

會唔會係兇手罪大惡極呢

算啦, 重刷首抽吧
反正跟著依種陳彥霖老母都係受罪

個老母有無去檢測呢，有就可以驗dna

唔係嘛屙出嚟係點嘅樣

話說呢啲生完落街dum搞到個B死咗無記錯正路係會計謀殺？

我都想知

又要中出又唔想養仔

左癌不嬲淨係識搶光環

生撚完唔養都可以拎去教堂門口掛
睇電影都有教啦

唔知點算就可以掉個b去垃圾桶隔籬？
睇咁多單棄嬰，差唔多次次都可以揾得返生母
俾老豆老母發現都係遲早嘅事
所以生嗰刻就已經要揾人幫手啦
而家搞到個bb出咗世又咁快死咗
真係好折墮囉

奉勸啲𡃁仔𡃁妹
如果落唔到仔又唔想要個bb
棄嬰唔係解決辦法
係要揾保良局
咁做唔係教佢哋推卸責任
而係要令啲無辜嘅小生命得到有尊嚴嘅待遇

痴L線！！依啲人要落10次地獄！！

一係賓賓 一係MK

個老母十成九得十零歲大咗肚又唔敢比屋企人知 係廁所生完就掉落垃圾桶
屌 到底戴個套有幾難姐 或者真係咁唔好彩中咗嘅 上google做吓功課都知有家計會呢樣嘢啦 個b一出世抖咗幾啖氣就死咗真係好撚慘

可能因為冇得返大劣落仔

因為大劣返黎要隔離14日
支那人係咁on9

藍絲賤命

1隻 冇戴口罩

另外2隻叫賤種 唔好侮辱啲狗

屌你唔係我同類黎

痴撚線邊度忍心㗎

絕地嬰靈好似好勁

藍定黃

建議立法將所有mk仔mk妹結紮。

係會跟個男定跟女？

屌，戴個dom是咪咁難

哇屌為著名五毛
請勿回覆
想洗底我屌你老母

唔想養送去孤兒院都好吖...BB好慘

琴日無聊睇返香港命案 原來當中好多棄嬰案
但係最後被控告嘅只會係女方
明明個小朋友男女方都有責任
但就好似只會focus喺女方偷生同棄/殺嬰方面

喺垃圾桶執你返嚟

其實捱到生得出就養埋啦，一係一開始就落

岩岩出世, 唔係老母殺B, 個B咁易死係其他人手上咩
殺B就係殺人兇手, 唔好推卸責任

男方係有責任
但最後操控權同選擇都係女方手上
最後殺人嗰個一樣係女方

冇推卸責任 的確生同導致死亡嘅責任喺係女方身上
但係眼見好多case係男方連道德責任都唔洗孭
先唔講咁極端棄/嬰
淨係落仔嘅話男方可能淨係需要預金錢責任甚至唔洗
然後甚至當搞大人個肚係里程碑咁同圍揚（當然呢個好極端）
我只係想講喺大家淨係focus喺女方問題嘅情況下唔好忽略男方嘅責任

不過喺連登女人係原罪嚟嘅

好慘個男人其實身心傷害都少於女方
反而好多女人都因為咁有精神問題或身體有後遺

呢啲通常都係南亞或者班工人姐姐

早死早著

因為大6婆重男輕女rip

Rip

可能一生出嚟嘅時候已經死咗
自己喺屋企生好高風險

聽返嚟多數係跟女嘅 講起都寒

香港有幾多黑戶

rip...

廢老好多 依家仲要多咗好多支那人喎

左翼係pro-choice

主懷安息

弟兄你好，想喺連登都有一個可以俾基督徒相聚討論信仰嘅地方？我哋呢度就有啦！
【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

因為未受洗一出世直落地獄，呢個係神既安排

呢個係神既安排

有自由意志唔等於一定要用來犯罪，犯罪也唔係使用自由意志嘅唯一結果

罪雖然存在，但係佢唔係一開始上帝創造出來嘅（因為上帝看佢所創造嘅一切「好」），而係受造物生出離開上帝，背叛甚至取代上帝，要自己定義善惡嘅想法，先至導致罪嘅產生，受造世界先會因此墮落

上帝賜與人自由意志，係希望人可以善用呢個自由意志去食生命樹嘅果子（象徵有選擇下主動跟隨神，享受屬神嘅生命），但係人選擇左食分辨善惡樹嘅果子（象徵自我為中心的生命，自己定義善惡的生命），先至導致自己犯下原罪，所以罪嘅責任根本唔喺上帝度

如果上帝無俾自由意志人去選擇，咁樣人只不過係一件唔懂得思考嘅傀儡，即使唔會背叛神對神來講咁樣嘅服從根本無意義。所以你做出咁樣嘅結論，無疑係太武斷啦

個BB係用黎話比你知人命可貴呀
屌你老母

係都射精嗰個人錯啦
blame the victim?

我就唔係咁諗啦

現今我哋聽開話上帝對人審判嘅準則其實係針對啲有能力自己判斷作出決定，並有一定道德觀世界觀嘅人，同埋佢哋一定要聽過福音，思考過呢個問題啦（信主上天堂，唔信就落地獄）

但係一出世就死BB，根本就無時間發展咁高層次嘅思考，無能力判斷善惡，所以BB應該不在此列，唔會因為無表態信耶穌就要立即落地獄嘅

更何況，以《馬太福音》19:14來講（「讓小孩子到我這裡來，不要阻止他們，因為天國正屬於這樣的人。」），啲死左嘅BB應該被耶穌帶曬上天堂，唔洗喺呢個混亂嘅世界受苦啦，所以巴打你唔洗咁擔心

點證明到你講啲嘢係真 你同神交流過？

難得抽到好籤做港女
咁快又要投胎

元朗天水圍屯門

mk仔

生娘不及養娘大.

咁講真，雖然基督教係一個哲理性宗教（某程度上啦），對於我哋所信嘅嘢都會經過理性思考同埋分析，但係我無辦法穿越時空返返去當時嘅場景去考證，同神都無直接交流（我指上帝直接現身同我講野嗰種），所以我會咁推測都係要憑信心去接受，如果唔係呢個就唔係一個信仰，係常識啦

又唔係醫院生 又咁比人棄屍法 點睇都唔似舒服出世舒服走
點計佢對世界嘅感覺都係苦多過樂啦哥仔

你邊隻字見到我blame個bb?
今天老師教左victim係乜野未？

信仰只是9up當秘笈 常識

rip

憑信心唔等於9up當秘笈啦好唔好

我哋所提出嘅諗法都係基於《聖經》入面蘊含嘅啟示，並唔係我哋憑空想像出來，總之呢個係我個人嘅信仰立場，信唔信由你

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

個母親係victim呀
你老母

件事係SAD, 但呢個就係現實
萬事總有佢既時間, 方式, 有時人唔可以改變

劇透：
點知原來個BB父母係藍既
即刻改口無可疑然後收隊

我覺得佢生存嘅下場可能同死無分別。。。

傻閪香港而家查案唔係分黃藍啊

呢啲鬼神嘢係真嘅話，香港堆高官做咁多陰質嘢一早死鳩晒或者比鬼搞咗十世啦

你去同政府講囉
彥琳梓樂唔係人命？查咗案未？
你仲妄想呢個政府係公平公正啊

你老母爽撚完
同我講自己係victim

想問下閣下其實係堅傻定弱智？

其實不如放係保良局，起碼都仲有一條生命吖，唉....

定係因為神知道香港未來不適合佢，所以先接走佢享福？

因為BB沒有能力犯罪，而原罪已經由肉身的死亡解決，所以在神恩典下得救。

其實答案真係神自己度
雖然耶穌話佢先係道路，唔藉着佢唔可以到父個度
但都冇顯示係講到咁死，因為聖經係特別同d有意識既人講野，但又冇話冇意識等於括免
耶穌都有講故事一個人受好多苦死左係神懷抱冇講佢有咩罪未處理問題，罪係好深奧涉及跨代既咒詛同祝福，但唔等於又阻到神

所以我地可做既係做好自己，祝福身邊既人

殺人？非法處理屍體？

關連登咩事呀
條女可以告條仔強姦, 掌控權完全係女方手上, 有左就100%係女嘅責任

天堂.

師兄講得好好 可惜p牌冇得正皮

信神、有信仰同有正信係靠福同緣分的

喺我未有信仰之前認識的耶教信眾啲三觀都奇撚怪怪，口講信神但做啲好陰質嘅野因此都以為信神只係因為個人太軟弱先信，宜家當然唔會咁諗，而且都知道當人未遇過一啲事嘅時候，點講佢都唔會信所以信其實係緣分同福氣~

有信仰之後真係有啲睇唔起耶撚，打住神嘅旗號做埋啲咁嘅樣我覺得咁樣唔係正信，只係想以信神黎謀財，只會離神越來越遠